香港警察其實係磨心，唔好每事針對佢地啦

佢哋殺咗我地好多細路，此仇不報枉為人

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

推

咪撚標題黨啦

標題黨
罰你重開

撐警

咪就係

( Show Blocked User - 2020屈仔降班 )
樓主早日死全家

咩事

殺子政權

唔好意思

差佬咁鍾意搞細路，點解呢

係咪有戀童癖

食屎啦差佬

好唔好啊

比次機會佢哋啦